致黃之鋒 有命先做到世界冠軍

推到走入美領

有咩辦法走

除左美軍派潛艇

唔緊要啦走咗又會俾人屌啦

G鋒屋企附近好大機會有曬便衣

Gphone你出十個tweet有用過你坐一年監呀

長期有國安捕住影相

Push

冇用

而家一行出門口即拉

走唔走都比人屌,緊係走啦

美領出車接人?

push

其實以今時今日嘅港共 都一樣會入去捉人

咪又係蚑共屌佢

唔好玩啦 夠薑攻入去搶人我又想睇呀

我無咁樂觀 哩一年加速得太快
有咩荒謬事未見過

入美領！快！

人地海軍陸戰隊守住啊
夠膽咪試下

佢可以試下嘅

大使館/領使館留人係無可能玩得到

唐娟最後要出來
王立軍事件 美國都要交王立軍出來
(雖然都有美國支持所謂有改革派形象的習近平的原因)

陸戰隊有幾多

香港大外交要靠你架

沒收左passport,走條鐵

似乎太遲，肯定俾曱甴24/7 mark實左
呢啲如果要做，本來應該係曱甴行動前要做

拖到f35飛到嚟

人地係國安前已經回應得一清二楚
你地仲同佢擔心做乜
黎智英 gphone 有哂 plan b plan c 架啦

佢同周庭都有案件在身，所以之前冇走

想睇
想this way sir

唔比佢出境

推

會唔會聽朝或今晚凌晨就拉佢

三毛
拉

唔緊要 最少支共又多條罪

等緊你出

走得入去，同宣戰無異

活着才有希望。

佢又唔係美國公民，始終好難入左去唔駛出番黎。

所有選舉贏過嘅人都要走

1）被捕師已夠，再拉都未必夠肥佬黎
2）美中已經全面開戰，留低想做人質都做唔到
3）我哋喺美中戰後可唔可以生存, 點樣生存，要靠有民意授權嘅人即刻開始做

獲民意授權嘅人包括所有上屆立法會議員，初選勝出者，同埋所有區議員

你哋唔止要做lobbying, 重要做所有建國準備，包括法律，主權，軍隊，議會
我哋一定要把握時間做，但係喺香港入面冇可能做到
所以請大家離開香港做

係連區議員都要走

斯諾登？

Gphone國際嚟講都有唔少人識
美國應該唔會咁樣扔返佢出嚟既
不過會唔會幫佢離開香港又另一回事

都唔係好大機會 依家都有

佢地有佢地既方法架啦
之前個北韓仔係南韓領事館咪又係過一排就唔見左人
莫講話美國
問題係美國有無心保佢姐

義和團加清軍圍北京使館區,
圍攻70日都攻唔入

如果係咁我更加想佢去試

支持走咗先 無事先翻嚟都唔遲
知你好愛香港 我地都係

屌人老母咩
美國海軍陸戰隊
話知你火星人見到我地光頭劉sir都嚇到屁滾尿流啦

咁你果把呢？插咗係屎眼拎唔返出黎？

佢無得走架啦

雖然我唔鍾意河童，但我都唔想佢因為咁樣俾人拉.。有得食沙律好快啲食

證件都冇真係遊出公海咩

走唔到啦 大把國安係佢屋企樓下監視

盡快去美領

一去美領就拉得啦

入到去就過海神仙

收嗲啦兒登

坐咗監冇得用Twitter國際線少好大兵力呀

信Gphone嘅決定啦

或者之鋒已做左 寧為玉碎，不作瓦全既準備

佢仲唔走真係玩命

就係想睇佢入去

佢地抽咗生死籤比羅冠聰走
好似天琦台仰咁

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

快d美國領事館

走唔到啦，更何況而家唔走果d基本上都預撚咗

五眼手足唔該比d力

永遠支持gphone

Gphone點做都撐

咩年代啊大佬
你話拖到F35過嚟炸死班契弟就話姐

老解都未至於廢到攻唔入一棟野既

推我願榮光歸香港

入美領啦 就快俾人團滅
我敢肯定前排被DQ既 好快都會被國安拉....

重點係攻入等同宣戰

熱狗要黃之鋒死係佢地面前
然後佢地會大大聲講黃之鋒係共諜之前點衰點衰，係咁罵

再屌哂你地全部人捉鬼累死手足，捉鬼可恥

佢應該都係梁天琦概念
想留守掛

國安日日跟到實 而家未拉 佢行近中環100米都即拉啦

唔好講笑啦

之前點同而家

果時中美都未交惡 仲要果時係唔想保 美國主動交人

而家就快打仗咁款 入美領=宣戰

同一日拉Jimmy同周庭實有預謀有計劃
gphone實一直被監視，一出嚟就引君入甕

不過都相信佢地有晒心理準備應變計劃
要無事呀
香港人

咪就係囉 打美領
到時班支那狗望住頭頂粒核彈爆炸啦

唔好理邊樣有用d
最緊要人無事

想睇

都出唔到境

佢一過海就被狗截停，要諗下可以點潛入美領

聽朝唔會到佢掛

出唔到境 點走

佢開左live報平安

等緊你喺流浮山出嚟

睇完佢live 好sad
Gphone頂住

咁正常都會擔心佢哋嘅

自由高達

香港有幾大？仲要依家24小時有人監視住，當你係極速車手飛去門口，門口無便衣等緊？當入到去又點？一直等到中美關係攪掂晒再出番黎？

咁多人跟⋯點入丫

W

人地自然有人地部署 你都睇得出 唔通Gphone睇唔出咩

就係要自己製造呢種局面
死定生就睇呢一刻

入英國領事館將戰線擴大

去美領先可以再幫支共加速

美領帶人走，洗鬼 passport

你都戅鳩
你知唔知放警察入去係咩意思

人數唔係重點 你敢殺
美軍就敢宣戰

A

美領館有人死傷，咪正式開戰

被捕師走左 邊有子彈俾外國
唔拉佢重點加速 個加速主義

次前唔係話咩有狗係美領出面咩？
佢應該比人24小時睇住 佢上車諗住轉入去之前都應該拉咗啦

要小心啊G峰

佩服gh 同年齡要面對咁多野
希望好好保住條命

未行到過去美領就俾人拉左啦

上次好似有新聞話老解 用左 軍事干擾訊號既軍車
之後好多傳媒朋友都收唔到訊號
手機失靈
應該好快會成真

老美科技領先贏國幾十年
簡單通訊難唔到佢既

點撚樣帶人走呀？
哩入個綠色大垃圾筒度推出門口呀？
你一定睇得tvb 多

最主要用黎似 1989年64 屠殺前趕走外國記者 再干擾拍攝器材

拿
我睇電影睇過唔知邊套
領事出左使館 搭既果架車
係當領事館範圍處理
你攻擊佢架車等於攻擊領事館

利申：無把握

無錯
佢同羅冠聰一早夾好哂
一個打國際綫一個留係香港抗爭
佢一早就有畀狗咬嘅覺悟

點撚樣攻擊架車？
架出左領事館，一樣要守香港法律。
set 路障截停你，你係咪比油撞撚死人佢？
諗野唔該現實少少啦

Julian Assange 向厄瓜多領事館都留到七年啦,
搵時間, 機會閃有幾難 ?
睇少 CIA ?

傻啦
佢去嘅路上都俾人拉咗啦
周圍都放晒針
佢一有想去尋求庇護嘅打算
仲唔即刻收線拉人

黃之鋒冇可能走得甩㗎啦
依家先入美領太遲啦 幾隊國安係佢樓下昅實佢
打下GVG等比人拉啦 唔會出得返黎ga la